男人諗d咩

剛剛飛左條仔，之後發現可能大左肚。

同ex講，佢問左句，佢係唔係我唯一，心諗佢當我係好隨便既人，傷心到仆街。

之後佢話佢會負責，其實佢諗咩。
如果佢信我唔係濫，點解要問？

ps代fd post

負責俾錢落仔定點先?

花生友收皮啦，個fd真hurt 想睇巴打comment

好無人性，佢唔係

內疚？

點解無人會覺得條仔仲鍾意條女？

其實fd係你囉
畀人搞大肚中完出都唔知

有機會太突然, 無心理準備, 反射動作咁,
即係好似你細個如果收到0 / 100分份卷, 你都可能會問份卷係我架?
與其探究個男人點解要咁問, 不如諗下你個朋友嘅打算先啦,
生唔生. 將來嘅幸福先係重點

hi 單親母親

其實我係條仔，女朋友block曬我，我想話我真係仲好鍾意佢，知佢會上連登希望佢信我

但我現在先開始明白lee到好重負能量，完全係叫春討論區，唔怪得佢唔信我。

女朋友如果你見到，我明點解你話我好假，但我對你係認真既，想一路同你行落去，唔好因為一時之事再後悔呀！

如果我覺得我綠，就唔會搵你啦,I always Love U

驚俾人搵笨柒

責任感同愛係兩樣野,
責任感係天生/本身性格,
不過唔排除佢仲愛個女仔, 同時又肯負責任
點解分手? 個男衰咩先?
你朋友仲愛個男人?

個bb係邊個嘅都冇所謂
痴撚線
咁都唔介意嘅就唔係男人嚟

點解可以咁豁達
過去真係唔重要咩? 愛可以包容一切?
講就簡單, 發生係自己身上就唔同講法

此post已完一樣米養白樣人，完來咁多人，可以有好多唔同諗法，反正我真係愛佢。唔好再回啦 討論落去只有傷害佢。

反正我真係愛你，你唔信，都無計。

條女都飛咗你佢肚入面嗰個都唔關你事啦
只係你啲精嚟咋